i-CareApp : c'est une application mobile qui a pour objectif d'aider les personnes à prendre soin de leur santé.

Decomposée en deux branche Front-End qui est développé avec le framwoark Ionic , Back-End avec Django (python) et un database MongoDB Atlas.

ionic serve to run the Front-End
python manage.py runserver to run the Back-End

